[
    {
        "randomId": 543
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]